今日喺公司打個門柄俾靚女同事見到....

佢問我咩料 我話怕靜電
點知佢唔明
唯有解釋俾佢聽
只要你大大力毆落去個門柄到 個衝擊力夠大
你就完全唔會感受到觸電嘅感覺

佢即場試完 話真係work
仲俾咗個手指公我添

我諗佢已經芳心暗許 但可惜我已心有所屬

想搵返一個12月19號下午12時35分喺大河道沙嗲王食緊嘢嘅女仔 如果你識佢或者妳就係佢 請pm

重酬

10/10

Have gif 10/10

有gif 10/1000

有gif10/10

where's senpai?

Gif 10/10

不要想去強姦

有gif 10/10

點解你可以跳得咁高

好花心

idg

冇我 gif 拉

呢啲先叫gif

你得咗啦

100/10

thx

痴線佬

0

u dickhead doesn't have senpai in your heart

唔好fd咁多

青頭MK仔+金毛MK妹
絕配

聖誕想出pool
收皮啦

你咁識氹女仔，咁花心得唔得㗎

跳過條女係咩事

我都會打啲冷衫

衝力夠大 用龜頭撞都無觸電感覺 大家快試！

會好凍

次次都有架啦

唔係囉

得1分？

3

我嘅po一定有

沙嗲王？
係咪捉個女仔食藍店？

失準

係唔係呀

強姦誰

樓豬跳過左成個人？

死癲佬

新發明 唔公開了

邊忽

沙爹王不了

what 講錯對白？

有女同事

死開啦 仲沙嗲王

綠份未到

又靚女同事 又沙嗲妹

動畫嚟

gif?

原來你識飛...

咁又太高

me ng is

掂牆咪得

1

自己

why

但我唔鍾意佢

祝你出到

佢家吓黃色衫～

邊忽花心...
而且無氹

廢事行

有用？

用火機彈下個門柄先

例子？

係佢食藍店 我想捉返佢上正軌

連登性別失衡搞到部份巴打自稱小妹 咁babykingdom啲師奶會唔會自稱小弟?

是

我係邊個？

對唔住 下次唔分享生活小知識

原諒佢

個門柄咁似西窿

樓主個頭咁綠

你青頭仔？

仙貝

唔係男就女架啦

又唔係俾個子宮你

食得沙嗲王都唔係好女仔，樓主考唔考慮下巴打

Gif 10/100

俾次機會佢

靚女只係形容 唔代表我鍾意佢

gf?

請問樓主用咩app 整gif

on9/9

有GIF 10/10

癡撚線 估唔到樓主現實都做到咁出位

買左禮物未

用金屬間接放電咪得

下次試埋打度門仲型

輕功

唔型

唔夠長

唔係我開

靈魂畫風

應節

綠頭髮啫

屌我都係咁開門

米色拉

佢會迷途知返
巴打暫時唔考慮了

咁低不如唔好俾

樓主青頭仔

畫就內置note
gif studio

你試下先啦

這gif我收下了

行為藝術家
請尊重

#gun#mous居然有gif 10/10

佢負心漢 唔會買

唔該晒

太間接 唔啱我style

公司度木門嚟 驚穿

青頭髮啫 咪屈

please take note
無gif嘅都唔是我嚟

居然？？？？

希望你畫到個靚gif俾鍾意嘅人

毒撚想像力好恐怖

仙貝係唔係靚女同事

食藍店沙嗲王

樓豬個頭好青

希望你都快啲溝到女同事好人一生平安

你啲圖做咩靚咗咁多，劣皮！

樓主好飢渴 想中出人地米直接講囉 死痴漢

你點樣跳過女同事？
你公司個假天花好高？

真人真事

靚太同事

我諗佢都係唔小心 我代佢講對唔住

你都染返個？

唔要女同事 要沙嗲王靚女

畫得多會進步

我心有所屬

你做咩....

pinned

發明輔助
不過樓底又真係好高

個門柄成朵肉靈芝咁

你啲gif好搞笑
祝樓主及眾流亡手足冬至快樂平安

樓豬原來係青頭仔

你想像力幾好

你都係

歧視？

已成過去

藍嘅

樓主真係好有道理

渣ga

佢會迷途知返

你試咗未

有料

諗咗好耐點解

做咩

悟性有待改善

有啲咩可以同我講 會幫你拆掂佢

樓主綠毛好MK

唔抵得？

可唔可以叫你台主

係

可以 希望你下年改到口

你都染返個

不了

台主

要標奇立異啲女先留意到

個樣都夠異了

唔反抗了

易啲出異節

快快手搞掂

慢慢嚟先享受

你基到入骨

點解今次gif畫得特別靚仲上晒色 係咪有代筆

轉咗app 麵仔個生日gif全彩添